光復Pokemon Go 聽日一齊出八區捉小精靈！

提提大家記得帶尿袋
以上地點都係平時各位訓練員既熱門聚集地
大家約埋一齊打道館
齊人開波 點可以放棄呢個咁好既機會

最後一區隱藏地點將會喺夜晚公佈！
請大家留意最新消息！

【推爆佢！！！】黑警拘捕一個女仔扯甩埋人地條褲